[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (131) 黑警冚家鏟,藍絲全暴斃

五大訴求，缺一不可
光復香港。時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
寒さもヘッチャラ！ ウィンターキャンペーン

卡池
2019/11/29 〜 2019/12/16 16:59 (JPN) ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

128 維園見

聽日見

128維園見！

又話宇宙生存篇

唔知
人地SEND俾我
我都覺得假假地

lm

第七宇宙同龜波 好似9唔搭8咁

Lm

講到明國際先行，日版邊可能有

周日見

不見不散

128希望唔洗變超激戰

已經全香港人入左悟空熱傳啦悟空超3都未撚變呀

Lm
終於可以做老屎忽

得千日悟係做唔到老屎忽

官方出

同芥蘭無撞名

大幅疊防

受5野後有120攻防 都幾勁

入kary隊 177

受傷害疊好似係複利息咁疊上去？

btw張健美布歐以為dk埋
反而隻狼跑出

講緊食kary隊長技

如果複利計有2.53-1=153%

我就係好奇呢樣
我見我用hehe 疊滿都堅大力

幾時有新嘢
有石係到好撚手痕 抽咗30石個pool搏Lr炒晒

國際版dk完個幾隻痴撚線

彩星

隻n藍界壘攻到悟空傳尾關一個主動技都扣近一半血 cls

新卡招

第2轉搞掂，維斯助陣

抽哂特價石都唔中

日版超絕悶up到聖誕？

中哂柱 。。

不嬲都係等聖龍祭同之後既w dokkan

上年好似係日伏恥笑國伏抽龜頭我地抽大波同bxxx

隻宇宙狼打悟空傳應該屈到爆
300%防再疊9round30%防

Hitt 又真係出得好渣
雖然招必幾型

去到悟空傳力個關被人打扣得100樓下

明明係短期決戰

隻狼重見天日 我終於可以用宇宙大會

日版出新嘢未呀
好撚悶呀

悟空：一早練到開著界王拳訓覺

宇宙生還篇打咗幾十集先48分鐘之嘛

考驗定力時間

勁到癲呢隻dk完

留石抽新春pool

送大禮

咪又係老界

錯
係大界王

1200石 希特差1突 其他柱彩哂 都未中到界悟

普限唔值600石以上

課到有

抽緊個陣晤會咁理智

完全復活到舊卡 無限疊 攻防
啲link同比達接近一樣 拍埋一齊 又硬又大力

愈遲DK就愈頸
等緊技細杜同知悟天

仲有隻GT金屬將軍
應該dk完係坦到仆街

應該5周年/3.5億有得dk
布歐篇

石抽卡 一定要留

儲左咁耐
就係等呢下

知悟天睇星住等

新手一問 幾時會有得打

國服出左第一次
要復刻過 先可以用鎖鑰打

隻51等覺醒

10抽即中

日版又唔送石又冇復刻野抽

暴風雨前夕

準備12號啦

有咩抽

有內幕？

昇龍祭 2倍ssr
年年特備節目

非常好 留左100石 目標一堆lr

有咩內幕
而家個活動12號完
佢個預告12號開

唔知今年出咩新LR卡呢

反而覺得會出W pool
上年好似係劇場版

w dokkan 係聖龍祭後
上年聖龍祭lr杜舞
我係日本睇broly個日一抽中好深刻

100

夠啦 唔中1000都係唔中
中嘅100中會更開心

咁真係可以期待下
岩岩出完紅神無耐 會晤會整隻7達紅神

7達紅神得劇場版出過 機會唔大

父子加力克炮

有機 前有兄弟龜波
7達系譜係時候又要buff下

會出係咩POOL

主動技 冇配音

聖龍祭

好經典

KO個樣

有d柒

LR大波菲，菲利章要求數量下降
（35>10）

18氣超必嚟

無主動技

不過點都 都係抽
不耐冇抽野 手痕

又係速屬

不了 SH

不意外
今次應該金幣輪到換技大波喇

有啲失望
能力唔勁，冇龜波cat

變身悟空依返大亂戰速屬隊長既功能

仲差20個幣換孖妹

都無出龜波不過同其他LR比真係差

孖妹不了 大波

你地儲左幾多石?
身上有350石 手痕

都食到悟飯 120速屬既

隔左好多年唔係太記得, 乜唔係用元氣彈就唔可以變超西ga咩?

劇場版鳩嚟

所以咪要吹左佢變一拳超人

你布歐篇最後都係啦

呢隻同啱啱紅神lr有咩分別
又係得個樣

元氣彈超西啲咁嘅濕鳩野得劇場版先會有

傳說pool 係咁上下
係限定同特別個啲先有隊長命

抽黎儲

btw元氣彈有咁嘅設定咩?

係 而家 隊員都未必做到。
奇實唔想佢變身到籃神，變到紅神都仲有疊攻防。 瀨過一次野係悟空傳，而家真係唔會再出佢。
不過會唔會聖龍pool 之後整個必中LRstep pool 陰鳩我地

可惜佢連隊員條隊都有排排

唔勁咩
我覺得勁喎
59基本係低d
轉彩珠食彩珠+3氣
食珠+7
組超西隊再+21

必殺大幅加防
超必減攻防+封技

任佢噏
大杜變元氣劍添呀

要心靈pure
但超西帶邪氣(好似係)

新年一定有喎
想抽留定400石

係呢排啲悟空lr好似為出而出咁
各樣悟空都可以出隻lr咁

同今年出嗰堆比咪唔算勁

我一直無天使金菲
焗住用LR新大波黎過復活戰士
佢最好作用係+4氣，當隻勇者巨大化左發覺好重要

食珠加7%好少
你通常食得7-8粒

容易出到18氣
動畫又幾好J

令和第一年 pool

ko樣不了

重點係超西隊無位比佢入

佢隊長囉
全lr

睇完國際dk完個3隻就覺得呢隻麻麻

第一次M達
第二次蒙面悟天杜拉

屌 我同你一樣

算喇 就算冇位入佢 都抽㗎喇
純粹屌下鬼

step up 係潛解pool黎
除左保底lr之外全部都係垃圾舊限

布歐最後佢都冇諗過會有龍珠回氣同埋都掉左出去, 我催眠自己佢講得通咋

好運step5前都會中到lr嘅

晤係預左既咩有得開潛咪值得開心
中左彩星個啲 真係晤知點

其本上冇乜機會入隊。
不過如果再中(蒙面戰士) 都冇所謂。

Step5前中多過1隻 已經贏左

係丫，條友唔係我之麻

或者再中一隻M達

佢仆街係連d lr都係舊野
希望佢今年出update下
仲係個10隻最舊我唔會抽
好多都二突以上

唔係中啲全彩有得潛都當贏

如果真係加返啲新少少
即刻抵抽

其實我依唔算超重課，好多時LR都係0潛
有得開下路我都OK既

上次5月出都出到悟菲啦

初代 差隻大杜未中過
其他都2,3潛

有，紅神型好多

小朋友真係好無用

小朋友 融合隊都入唔到

冇防入到都係垃圾
而家eza左既悟格仲勁過佢

有人計食7粒都10萬防，出多次必加防/超必減攻，都應該擋到下

50石抽算，留石新春STEP POOL

小朋友真係我唯一一隻未廿技嘅lr

根本連用嘅機會都無

隊長技：「超級賽亞人類別」氣力+4，HP/ATK/DEF+130%

必殺技：DEF大幅上升一回，給予極大傷害。
超必殺：給予敵人超極大傷害，使其ATK&DEF下降，封必殺。

被動：攻防+59% &
將隨機一種屬性氣玉轉為彩虹珠且每取得一個彩虹珠氣力再+2 &
每取得一個氣玉攻防再+7% &
除去自身，隊伍裡面每有一個「超級賽亞人」，攻擊力再+7%。

天下一cat打錢

咁今次超一悟型過紅神好多喎
隻垃圾紅神必殺仲要用龍珠超

真日日都用

隻紅神真係好垃圾
信我

係勁垃圾
雖然都有抽到

係，點會無用，好撚有用喎，
仲有女人cat 想佢出多幾張Lr，成日唔夠龜，宜家全隊195%，周不時夠膽死淨係出一條bonus 比佢，多張Lr 會好唔同

我天下一無入佢 入嚟用下先

主要用嚟打超難關神次元

Ko嗰下 不了

唔駛用都夠打啦
除非唔齊隊先要用紅神頂位

全部超難關過哂
依家真係抽黎儲

神次元好似極悟年代都夠通關
而家有渣馬應該仲簡單
何況紅悟

全隊超人隊計，atk 59%+42%= 100%
食珠，當食5粒，一粒彩珠，都+40%
攻140%
防100%
LR 無條件+140%atk 100防都好勁架啦
未計食半版珠
必殺又多功能，12氣做盾 18氣打到對面仆街

佢係攻擊參加中，除自己有超一再加7%

除去自身，隊伍裡面每有一個「超級賽亞人」，攻擊力再+7%。

我睇樓上巴打翻譯
日版有寫攻擊參與中？

有，所以應該加得14%

有 個意思差好遠

紅神都垃圾 siu4人

近期lr最垃圾

咁抽定等佢出新嘅短期戰難關

So sad
強制要食多好多珠先有爆發力

其實第一眼睇呢張lr悟係幫lr速飯加攻既卡

都係架啦
兩隻換轉珠
真係可以食成版珠

但對孫悟空零好感，唔會抽

差啲笑死

大家好似都唔需要佢變身

忠於原著呀麻，但佢成日抽埋某d 畫面放大晒變到好柒，成套野咁長咪唔多覺，宜家就好覺

呢個樣好經典架⋯

搵個靚仔啲個樣放KO唔得嘅

隻悟又無龜波隊食得120
其他隊又入唔到斯路變唔到身

除咗做隊長擺全lr拎黎打飛機仲有咩用

就係拎黎打飛機 依隻係打飛機game

個樣放係必入面我覺得幾正，但KO咁樣唔知點解成件事好有喜感

btw，套電影版仲有隻柒達可以出
「悟空、魔童，你地唔好出」
「卡卡洛特，係屬於我架！」

又悟空

未到5週年就係咁出悟空
到咗真係不敢想像

差20金幣可以換技大波
為左技大波鳩抽20下
真係佛心活動

5週年 都係悟空

lr最強對最強悟空
lr五大超西爾人悟空
...

西爾人

港版vcd我都唔想

毎套劇場版出ー隻lr悟空 fatfat

聖龍唔係藍幣?
傳說先金幣

想問會唔會有tg

齊做SH佬

呢度冇狗
唔會有tg

Ko嗰樣嚇到鳩縮
但係又想儲幣換孖妹

你要調整心態
係抽黃幣 唔係抽新卡

今次係出係黃幣機？

嗯
首先要中
通常傳說唔會中
所以不參與討論

冇興趣。。。等月尾

西爾人有乜問題
唔係超西個名點黎

其實我鐘意西爾人個名多d
懷舊有感情

其實我唔太記得
打合體13號點解悟空個樣要表現到咁撚嬲 合體13號好似都冇做啲咩淨係要攞佢命姐

爆左佢jj痛到仆街

通哂

就係呢下搞到悟天咁on9

又轉張相一隻lr
成4年開始厭

0突有冇咁勁呀

畫黎畫去都係D死馬騮嫁啦
龍珠有幾多角色

好似會出裝備

不如佢換咗天下一先
悶到仆街

龍珠有咩裝備

魔童套衫
悟空手腳腕套
菲利軍團裝甲

真係好有用

龜仙人套裝
龜仙人派穿著加攻防20%
咁樣玩法就仆街了

有乜用， 斯路一野就射死杜拉格斯

總之要抽我就會棄game

大把極角未出Lr

天下一新卡招

八婆都幾多卡 加貝跟7達真係慘啲

八婆仲要出幾多張新咭
舊兩張都未dk

仲有合體八婆出番張限先

又係疊攻防

舊個兩張打悟空傳已經好好用

整到好似追住悟空嚟打咁

繼續留石等年尾同5周年

不嬲都係

本身可能會射d落聖龍祭 牙肉悟都係不了

又係擺埋一齊用既無限疊

大杜彩左 極z嗚呀

who fucking care
我從來都唔理柒達勁定廢 關我撚事

新功能較暗個Mon 好貼心
夜晚訓覺前玩唔使殘到隻眼傻

佢仲耐都唔大執下d 廢link
咩加100防500攻
搞到link黎link去有用既都係得幾條

順便搞吓布歐啲link
加吓氣

點睇

天才
笑撚死

佢彩星

彩星黎講都冇幾多隻round round咁大力啦

都無人care 大特，唔好成日借d 意出黎打飛機

lr比魯斯540萬
lr kary600萬以上
lr 飯都係600萬以上
lr 親子都係500萬⋯

吹啤呀

大杜D卡同名問題太嚴重
知屬如無意外，遲下都有隻未來篇極Z

呢隻自己轉埋珠輕鬆18氣喎
比魯斯唔易出超必
lr飯又要睇珠做人

王之血筋先on9

仲有咩組合可以打孖出

超三悟空/布歐

八婆再次針對純粹隊

wdokkan 一定係普限
劇場版未出過：
龍拳vs 幻魔人

如果正傳開布歐篇前半
超2悟vs m達
m 達vs 肥布
超1悟格vs 惡布
悟飯vs 達布拉

達布拉

張柒達又可以拎去悟空傳用

變身銀行佬+變身常態飯

打左成集架

話就話同斯路實力一樣
不過表現完全唔似

其實係龜仙人 鶴仙人
LR武泰斗同大魔王

悟空+無閑
覺得呢個組合其實早就應該要出
仲可以乘機開個龜仙流cat
到時牛魔王、悟飯爺爺都可以入隊

仲有悟空+魔童
呢個應該只屬於好敵手cat

無閑+冬菇飯/無閑+冬菇飯+魔童 （娜美星）
無閑+長毛飯+魔童 （撒亞人來襲）

仲有既然佢可以出張界王神曬冷嘅
不如出隊Z戰士但拎走悟空
無閑+天津飯+餃子+阿樂

諗起都覺得個銀包乾左

佢聖誕一定係出人氣角吸水
出呢d唔會有人抽

除gt
正傳悟空 比達仲未出過w dokkan

唔出奇
不過超2悟存在感同人氣麻麻

下期限角可以玩交代
eg. 悟空/魔童 vs 立巴/比達
悟空/比達 vs 維斯

變悟係w dokkan

立巴換比達

每換一次立巴係咪要死一次？

純粹吸引龍珠老屎忽
等到佢開始頹就應該丟呢啲出嚟吸水

常態悟空比達 撒亞人篇

佢講一pair出

其實原本我估佢應該出番合體八婆vs 紅悟

不過冇啦⋯⋯

it's over 9000
跟住炸死立巴出場

極意v吉連？

呢對我估3.5億或5周年出場

5周應該都係悟空比達啦
好似近三年都係咁

悟空比達仲可以出d咩

吐口水

超2悟 m達

4xxx vs Booo

我覺得佢每半年慶祝都會有新玩法
由合體到主動技到代系統

大家唔會估到佢下次玩乜，亦唔會炒冷飯

出超3立巴，都係無頭髮變身

玩裝備

元氣彈專用buff: 影張舉手相+59%攻

其實個屬性系統好白痴， 除左剋屬幾乎冇用。
當年初初玩以為體屬多血啲，力屬高攻啲。
玩到而家基本上張卡越新，啲能力就越癲

影返隻新悟個樣
直接完場

其他game 都係咁上下

而家靠屈連續巨大化過 但開始覺得難打

有無邊隻升咗轉入隊會好打啲

當年以為超激戰好難打
大波20act 又打佢唔入 輸咗勁多鋪
技斯 知氣絕隊
依家一炮ko

有無技斯、技金菲？依兩隻正常用龍石換到

仲有頂上斯路依隻免費變身強化卡應該有啦掛？
不過你無隊長果下煩

有冇復活戰士隊長?
如果有就擺隻速金菲擋吓，拎人地隻技大波做主攻。

睇國際紅龍石條list冇轉
我估日版都唔會加第二代啲角色

睇返佢技天使最終形態菲利升左先
點計都食到變身強化+極技，頂到兩野
反正免費十技唔怕升

當年大波要揾隻知大杜係咁減佢防先打得入
仲要冒住被剋屬嘅危險
有37就妅打啲
而家減防呢樣野幾乎冇人理

係都潛飯喇

要薯條飯做隊長

單機game算啦
都係J下卡面同出招動畫

大家巧積極幫禾

巧友愛

GT悟 vs Baby?
印象中呢兩張都未出過限

baby近期出左lr唔會咁快翻炒

成年前都唔算近期啦，不過應該都唔會既

入唔到龜波隊

想佢出番d真人氣角色
唔係可能少課應下節算

最好出極系限 史波波比之

裝備
笑撚咗

不如好似fgo出禮裝好過

5週年預告
第21屆天下第一武道會

成龍 vs 悟空

布歐:到我未

屌 冇野抽 流出黎把撚

聽日先12號喎

其實仲有貼紙，但唔知咩黎

笑左

其實咩叫貼紙

我知 就係屌佢今日冇得抽咁琴日流出黎做乜

不嬲都係隔2日架啦

唔係次次都早兩日咩

銅的開放條件 卡有UR
金的開放條件 開兩路
銀的開放條件 必殺技10以上

目前遊戲內已知資訊，不排除未來會有改變

Equipment Items 裝備:
• Have a grade (likely bronze, gold, silver) 有分等級，像是銅金銀

• Have HP, ATK, DEF stats, this is likely just added on-top of the potential stats for the card. 有血量攻擊防禦數據，大概只是卡片上的潛能數據再加上去

• Can have limitations. Some equipment might be only for certain cards, or only for certain types (teq, str, etc) 可能有限制, 有些裝備可能只能使用在特定卡上或特定屬性，例如力屬技屬

• Can have Potential skills attached (Crit, AA, Dodge, etc), these additional skills can vary in how much of that skill it adds. 可以附加潛能技能， 例如會心連結迴避。

依個?

潛上潛?

你邊度搵出黎架？
今個版都無喎好似

上面講嗰d裝備丫嘛
我估聖誕秘寶換
希望之後唔係石抽

應該長駐嘢架喎, 好似搞到好撚複雜咁... 一陣又要裝又打刷就麻鬼煩

應該唔會啦⋯
app驚開伏有咩抽通常就定死左

如果係石抽真係趕客

如果幫啲冇防角色加防or減傷就好

好出唔出 出裝

係咪想做新FGO

DBO

出裝既話離收皮不遠了

開多幾路好似好過出裝喎

我都覺得係突上突
課長多左咁多角出黎

個潛解板面改左

點解DOKKAN 潛解死都唔一鍵解曬
係咪要留係5周年先改

Quote from 巴哈

岩岩有 11M update

睇上面講即係等你抽到彩左都唔怕多左卡姐

不如mp 可以換多啲嘢好過啦

換幣好過啦

啱呀
而家咪開d裝備俾你換

屌你老母出埋d on9野
好似隔離legends d裝咁

開發組對八婆係咪好有愛
天下一果兩張個大技竟然畫得幾好

剩係知開發組好撚憎無限， 到而家都冇一張ssr 係抽既，冇記錯既話

18號錫佢個張囉

我一路都想佢用無限死果幕出張交代無限&悟空

果張綠石換架

應該出返變身強化既無限
首先光頭無限，
18號同隊 & 50% 血以下 變身做有頭髮無限
攻防 加18% & 回返 18% 血量

仲要有語音咁叫住悟空死

無閒其實最好出應該係撒亞人篇果度
出大絕一次過殺左幾隻培值人
可以出黎打天下一

純粹地球人cat隊長had170%

真心唔想佢出LR悟空出得咁濫⋯⋯明明LR應該係主力出啲組合會吸引好多

未來飯+杜拉格斯
悟飯+魔童
19號+20號
悟空+希特
比達+立巴

真係大把可以出

龜先人， LR 天津飯，LR呀樂，撒旦，
諗起都興奮。

Z戰士 cat

大特咪仲爛過悟空

4段變身， 要有18號同隊先可以變到有頭髮無限

打裝好過抽裝，抽裝即刻棄，唔晒時間，btw 隔離隻game 都好似淨係打裝，唔駛抽，希望營運明白點樣唔好搞死隻金蛋啦

抽角同抽裝
緊係揀前者啦

忽發奇想
其實可以出戰鬥服cat wo
由細到大都覺得戰鬥服係龍珠特色黎

魔童點算

真係全部都幾套衫

得佢同悟飯

悟飯都好多套衫，不過魔童呢就

悟飯著過兩次戰鬥服啦菲利同斯路篇

其他都冇咩所謂但又特乜春野

貝吉塔個仔

但師弟之絆包哂
除非三圍再高啲

又嚟特特特

悟飯張wallpaper 都4件
魔童仲有呢件 岩岩諗返起

話時話玩裝備既話係咪越除越勁？

悟空條褲疊防

天津飯好似唔係純地球人

打番d dk個兩隻垃圾咭先

上年2月 D人課左咁多

明顯走緊下坡
唔知營運點救

倉管版 blue
倉管版bxxx
4xxx blue
極意ooo 極意 xxx

整係出新角唔係辦法
希望5周年會有出模式

真係聖龍POOL

悟空全部都係悟空

個活動冇野打

真係w dokkan?

新物語都冇個

完全唔俾機會人打石....咁就當過聖誕？我記得上年多好多野架.....

上年撞正劇場版

叫做天下打返幾十石

今年係捱過聖誕

一月中出ps4 game 應該都有活動，直至五周年，宜家咪當休息下

Btw 咪屌我休息撚

5周年出潛飯

任務送嗰啲聖誕啷啷有咩用

想要龍石

諗起wiki個披風係裝鐵
勁厚防

025 m達

4點見

m達又要課

如果卡面係攬住杜拉格斯
真係課到破產都要抽

屌咁一定係Lr

合體札馬斯EZA預定

係咪陣間香港時間中午12:00開性龍pool?

唔係1600?

聖誕wallpaper 又幾靚

性龍係出咩幣

跟GAME CARD網係12點

謝師兄，係就好呀咁我唔使等到半夜（我唔喺香港）

屌拿星 一睇見嗰icon就嬲

嗰期限定技Blue廢都唔識形容

抽黑悟空應該先啱

技Blue真係因為悟空傳先多返人用
之前免費同名LR打哂面

除咗面板好 其他就

大長途先有用

個時課左2pack追

嗰陣打曬J咁啦

嗰時日服好似未有lrb

無LR力大波，紅石想換力大波
但力格比又未有

個陣技blue好似係第一隻超屬+3氣，加120%3圍， 可以整隊集色隊1出黎，所以好受歡迎。 隻rose 反而今年年頭先抽到

抽左聖龍睇下中唔中先

紅石換菲利好唔好? 定係換其他開路好

大波菲EZA完OK勁，比同名LR易用D

抽完step pool先諗

諗起早幾年聖誕打天下一 on99
24號打乜野天下一

我仲未抽到隻rose

毒撚先有資格打
利申:大毒撚

而家你抽唔到好過抽到
出場機會得返大亂鬥

抽完過下癮就放返入倉
大把卡係咁啦

宜家標準耳環隊係點組

力斯EZA勁唔勁?想要極力120%隊長

耳環用黎拍住hehe

勁

點可以有個活動要人消體但冇野打

睇你打咩關多 有一兩個位成日轉

呢個真係

笑撚死咩 手就得一對
出戰team就得一隊
出場機會我比就有 咩得番大亂鬥
百鳩幾隊砌出黎 隻隻都都有機會用唔到架啦
力rose都望抽唔到仲學人講出場機會

哇屌，個pool 好似返左四年前咁

聖龍祭出藍幣

d柱

終於中銀河大佬

抽唔落手

出藍coin

唔係金幣咩

10抽LRF

仆街 出藍幣邊個抽

啲柱靚撚到好在30抽見到維斯比露斯

十抽悟飯魔童兩隻全王

諗住抽一下應節
我屌 乜又係你啊悟飯

200石換左老界，然後就沒有然後

老界coin

中咩先

20抽中

而家多左速屬buff換

睇你打乜關， 隊長就鐵膽LR倉管，黑悟，技/力blue 就長途馬。

抽完先記得望個pool,
啲柱CLS

抽50石中速悟空

dllm

開吓路都好丫

但LR好似幾易出

浪費左50粒石

500石
得一張知紅神，仲要最後十抽先中

之前抽知速pool，抽到換左隻機械人

藍coin 抽兩野算

抽左500石先見到大杜抱老舞

追定sh好

追H

好老實 sh

拉左4下 中孖妹同悟爸
開始唔再碌Lr杜出黎比我

追

雖然lr pool 柱都係廢開，本來都諗住抽兩手，但見d 柱咁仆街即刻唔抽

same抽完一睇, 仆你個街

因為有藍石都課左抽200石，伏到當比錢買老界
抽唔LR大波，紅石換EZA大波準備下星期天下一

黃金一小時！！！！

中柱

下抽就係大波

又中咩好野？

有無咁易中啊，一個10連就收工，多隻LR飯社開路

好勁勁喎
飯社？飯？杜？

威喇 貼成三幅圖話自己十抽中

唔係中三隻以上可以收收皮
中兩隻容咩易

中未

咩叫飯社？
飯店？

名都唔敢show

359lv是但啦

大家慢慢抽

黃金一小時
撒旦布歐加滯空波

見藍幣+柱諗住忍手
點個抽左4下中到新終於有野玩下

又話抽一下應節嘅喂

抽滯一下

咁多人中唔見我中
100石玩吓算

警世抽
平時好小出聲，但抽到吊咗聲出嚟。
呢d叫聖龍SSR 2倍??出隻4年前嘅魔童??

817

尋日同前日好多人話會SH,做咩個個都ALL IN中既

哇你老屎忽多d上水屌柒班海豹啦

好似冇乜人allin

唔抽=抽
抽一吓=抽好多吓

咪問啦 你都知答案架啦

請睇樓主置頂

sh=抽
抽1下=抽到中
all in就真係all in

抽完再睇返張ko圖

次次有新pool都重複緊同一樣,我都係應節一個10連算

留石等聖誕
100石抽垃圾

班海豹吊佢地都嘥9氣。成班喺度隊高個屎忽搏你吊，呢d基佬你越吊佢，佢越開心。

我係海豹 屌我plz

收聲啦

呢隻悟空係咪掉落45 bxxx 柒達純撤隊用?

gay

今次得喇

自己做隊長
全lr隊

聖誕鈴鈴你地換咩？

又係130啲fd?

SH=show hand

抽左幾多先中

Btw今次無抽

唔識字?咪話屌9你都癈事。
用雙眼睇野啦，咪淨係打開個屎眼嚟搏屌啦

但最後你都屌左
同依到啲撚屌一樣話唔抽最後抽十pack

0課want sh

個pool 真係.....落五十石已經比面佢

3次

聖誕節啊

150石無LR, SH

睇黎好多人all in
幾張圖都係得返1x石

真，又話唔抽

好不自制咁射咗150石 然後咩都冇

呢個pool 真係值得抽兩下，好易中lr，第一個十連已經中左隻速悟同銀行

100石射落海
陣間課下先

歐洲人嚟講幾易中

咪抽咗兩下囉
乜都唔中呀

今次唔係金幣 無得換大波

same 射左100石落海

合埋眼射左500石落海

150石中上次隻知5 & 力大波預祝大家聖誕快樂

得返40石
分分鐘新春pool一round都抽唔到

自己中=好易中
自己唔中=垃圾pool

藍幣真係趕客

新春前仲有個雙dokkan

新春W，新春step，五週年
好大殺氣

咁睇唔開
唯有課啦

雖然d柱好核突
不過lr rate真心唔錯
抽左700幾石

最重要中幾多又唔講

唔啦
棄課咗半年
扮下老屎忽咪算

兩隻龍拳
一隻Hehe
一隻神貓
一隻新悟

不過龍拳彩左好撚耐

SH 到新春STEP UP POOL

而家中返舊世代LR都唔會覺得開心

藍幣真係抽唔落手

就來冇位落
隊純撤我諗緊落劇場布定lr力布

100石抽埋啲野r哂頭
仲要藍幣

依個pool真係抽到懷疑人生

點解上面咁易中LR
我500石一隻都無
唔多gur

諗住SH
黎緊仲有乜pool ?
係咪1月出step ?

傳之後有M達+025 W POOL
照慣例下年年頭step pool

中lr悟空
不過係龍拳

唉，口講SH
隻臭手又走去抽。。。
頂你出埋d 陳年老卡

力2飯EZA左都OK既
我無知果隻，有時都用佢
利申：200石得技18有D用

十抽中好多柱

仲有2月既5周年pool

冇活動打？

有eza喎

又係呢關閪野

d體力都無用架啦
咪打下囉

點解你地唔打下蘋果同撒旦幣戈 d 既？換下老界仲好啦

打完

咁快
啪石打架, 顛線

邊使啪石
就咁打d體力都有突
仲可以打定下次

我每次打完都諗打唔打定下次
但打定下次嘅話下次咪唔使玩

下次再打定下次既下次

睇同期會唔會有期他野打
無咪打定
話唔定下次唔得閒打

換老界d活動已經無打半年
你地仲有心機打

話時話前兩年十連都有兩隻老界送
做咩今年得一隻

因為另外有得自己換
送少d

強迫症消體

孤9寒
我前年抽龍拳堆老界夠我用成年（仲要抽唔到）

前年d龜仙人用晒
上年先儲返隻
跟住連埋杜舞都用唔晒了

好心四大撒亞人超1就各出隻免費ssr /sr 俾人食啦

就算佢唔出都唔會抽
而家都多到射啦

屌你老母再抽就斬手指
一開game就手痕
都係熄game保平安

到宜家用刷友抽lr 大法都仲好有效，跟住一抽就有lr，可以試下

但老界我真係唔捨得餵技比達同知杜技比達還好打超激戰有sr餵

想問吓大家，d石會all in聖誕個pool
定博佢出200石5個step必中LR果種?

仆你個乖，單拖無限飛出黎唔係必出LR嫁咩
忍手深潛儲石算

係中個pool 入面既限定。
LR pool 要合體先得。

試吓50石先

好，差兩粒夠50，到時抽一次十連先

抽左，藍比古合體，出左LR知紅神
搭多隻第6宇宙破壞神

咁撚歐嘅

13號嗰pool先抽左150石，得張魔童
上次都算非
今次抽完聖誕pool呢50石之後
我應該留吓石先

150石中wiki都叫非？

可能我覺得相對上比較少用到

繼續玩，你就知咩叫非

原來有藍色

好耐無見韓巴

好似必中封面

隻game除左抽卡冇咩討論空間

恭喜

𨳒佢老母，人地5百石中兩隻新LR,我五百石中佢老豆垃圾LR ,食屎啦！！

越嚟越難抽

真

我都玩左5年，都明既
不過有時10抽得最尾一張SSR，仲要係垃圾果陣，又真係好嬲既

如果本身係未持有， 佢老豆唔叫差啦

無知一問，佢老豆係咪即係體巴達克?

係
我覺得幾好用
攻守平衡LR

聖誕鐘你地換咩？

好撚癲

聖誕w pool
悟: 超2+復活戰士cat
柒: m 家族+布歐篇cat

一定係咁

老界>潛玉

2樣都用唔晒

我就道具>老界

我都有呢隻
入孫悟空系譜，24氣超必221萬
其實都勁

抽唔到自己想要既都係垃圾

真
我想要LR人造人16-18號/桃紅札馬斯
但玩到而家都係抽中過

新個隻速悟都幾好用，好容易超必/24氣，同兩隻倉管d link 好夾，又可以比珠比個兩隻野，變左個兩隻又容易出超必，隻速悟打六日基本上一拳一隻

勁係幾勁
不過首先要中到先得

垃圾

已經準備好下年聖龍抽中

直頭冇打過

呢隊算唔算百搭
定放棄斯路?

符碌藍色畫面中咗

點解我係中LR知紅毛

見到咁多人中心郁郁想再抽
Sh等wdokkan定allin好

W喇

LR知紅神唔好咩
我覺得放神次元都幾好

Allin 好快會後悔

抽2下囉 我都抽左100石唔中
太耐冇抽野 手痕

唔好抽，伏龍黎

試咗次龜波隊
佢拍Lr 龍拳加五氣都唔錯

入龜波隊都唔差 仲可以零道具打悟空傳

嗨

我無LR速悟飯
但我有LR超4悟空
拍埋龍拳超3悟空都真係解決到氣

唔夠氣既問題

抽W 定聖龍定STEP

350石抽w
睇怕又要大課啦

200石炒
再課

仲有hero未過，但組隊發覺d link 唔夾

棄左啦
而家做Cd rom睇下Post ja

Hero 好齊腳㗎喎

得閒拎下石丫嘛

有抽未為輸，未中既加油

仲有神次云都未過，基本上齊咭，但兩個car 既前後隊長都太脆，尾關頂唔到好多下就死左，試左幾次都係咁，所以都係等多d 疊防卡出先打

張lr紅神有咩用

想請問下有冇邊度可以睇到打極限Z AREA個D覺醒章數量

好野,中垃圾

仲廢過普限
利申：之前中咗

出黎隻揪再講

強子

別來無恙嘛？

你唔係掛，咁都要問

350夠中喇，放心都得

I do gym everyday , my power powerful

i know thai hand

屌佢個潛解介面改咗 係咁撳錯

練功D料唔夠其實有無得刷？

日日打龜仙人

打有加乘嗰d物語
拿迪斯打撚到你傻都得

但拿迪斯個加成好難砌
最少擺2隻全體必殺
拿迪斯自己，體菲
隊長就要隻極屬/全體+氣
咁加成又少左
本身下級戰士已經冇乜角

skip 左人造人同今次 等界藍，是否聖誕出

否

上次hit都過半年先出

2019年嘅運氣一舖用哂，多謝bamdie

繼續抽
彩埋佢

鳥山明太子今次中哂伏

屌 彩埋佢啦on9

我用藍7隊長再插4隻下級戰士，加多隻大波

宜家有濕鳩eza, 我會期待啲卡翻身
體肥布 技魔達應該係極系第一批eza, 升定肥布10技

之後黑髮比古，知速金菲，體一星
呢啲3-4潛等翻身

photoshop黎姐, 嚇我唔到既

好心呢啲cat就出多少少有用角色啦

下級戰士其實無咩好出
除左拿迪斯、孫悟空、巴達克
巴達克班手足全部比人秒

如果係真
都幾撚痴線

布洛尼其實都係下級戰士

新果個ver係天才wo
舊ver淨係記得佢鳩嗌
劇情唔記得

彩星打拳擊機睇到打唔打到7777

應該難
又要兩隻超1同場
少好多轉珠角
Lr飯應該都係最接近掛

舊ver一出細好似已經好勁，仲要掛傳說的超西個名
新ver就比阿爸拎走左姐，本身都話佢勁過比達

比達係天才 咁勁過比達=?

悟空傳而家有無得抽知紅毛LR 呢
係咪應該留到佢入pool

三隻lr咪好屈機

極意天才

DBL果面好似話改完好ON9

對家起碼都仲係技術行先 (晤計外掛）
DK除左砌隊 真係無乜需要技術

砌隊都係無技術成份
都係睇齊唔齊隊

之前抽中左一隻LR 35 就無繼續抽，等update

pay to win

幾時有埋AUTO

啲人問左好耐 幾時有Skip 動畫

一鍵潛解

有時99% 真係考緊眼力遊戲

其實一潛解哂，啲潛玉一定燒得快好多
啲無腦土豪鄉紳是鳩旦用，見冇就會課啲屬pool買潛玉，點計都賺鳩硬，又方便用家，咁都唔柒整

同埋好心出啲稀有道具俾人改潛啦仆街下下10石或者要抽多張改好趕客

唔知點解成日見人叫春知邪揀錯哂

課左100石
中左LR力屬性破壞神
之後應該唔再抽聖誕pool，留石

聖誕會唔會又出超4
今個月一番賞係超4 legends個邊又出超4

出左lr限點會返轉頭出普限

果陣知邪零攻擊力 又早出好多人2突以上
冇攻擊力角色一定潛閃架嘛

魔達未出普限呀 我仲等緊

LR 超4GOGETA

應該唔會聖誕出掛
我估W pool LR 025&M達

LR 超4格比+LR 超藍 格比 w pool

025姐係邊隻?

025同M達似UR
如果係我會抽M達多，想要埋速札打神次元悟空傳

天使環=0

m達型咁多

天使超2悟完全零表現喎咁都出限
仆街仔悟空收埋超3手牌對比達，真係好撚仆街 仲要比達自爆死撚埋係地府先知悟空變到超3，好撚慘

撚狗咁撚比達

屌呃鳩比達話盡全力
悟空都冇完全認真打比達
根本唔當佢係勁敵

超3唔打死肥布都夠on9啦
雖然我覺得根本係悟空鳩up覺得自己夠打

話時話出m達會唔會好似上次悟飯咁
改Lr m達動畫/eza

高估超三狀態
佢冥界冇流失力量問題
以為人間界都係
打純布嗰時就發覺柒咗

lr m達超必ok喎

加防啦仆街同lr飯得個攻字，紙板咁撚樣，+50%都收貨唯獨呢兩隻係0防加佢痴撚線

加隻細杜入去

呢到每個月都一兩隻極z 都幾煩，下下要用兩三條體打

呢到全部都係課長 有乜貴幹？

搵食過主啦

但我好奇課長id 點搵食

冇得eza拿住堆廢卡未仲煩

不外乎代課黑卡黑石退款嗰d架啦

原來又係呢啲偏門

咁樣搵得都唔方正門

呢隊應該下下都可以超必

又悶UP

呢兩個月真係好悶
啲活動兩三日就搞惦，每次都被悶up十幾日

因為就執

真 無野打

如果真係執
我地課既野未收哂皮？
有冇巴打真係試過玩隻game有課金但執鳩左，係咪咩鳩都冇哂

online game嗰啲咪又係咁

溝女咪又係咁

做人咪又係咁

玩咗咁耐忽然覺悟

儲夠10抽又中伏

結束營運其實小事，你地應該冇玩過FIFA mobile：

各位課長，本公司已經準備好season two比你從頭再課過，season one 你手上課到仆街果D card本公司會全部delete晒，不過season one 最後一個月(好似係，忘記了)與season two restart之前，本公司係準備好一堆卡(碎片合成)比你課到仆街帶去season two重新再嚟過

呢隻game 真係on9，以前每年都買黎玩，早幾年轉左課金制就癲左，垃圾玩法都算，仲限制到唔課基本上無野比你玩，趕盡殺絕

屌... 勾撚哂我傷心事
今年8月散
7月佢生日仲送撚左部最新ipad俾佢
仲記得811女義士爆眼之後散
Down撚左2個幾月

以我膚淺認知，多數日版驚似乎長命DD，其他的，尤其是國際版果D，真係要自求多福

立即溝過條女 正

有 以前曾經玩過隻叫十字召喚師( 好似 )手機驚

但唔夠一年收皮 明明玩法同創意都夠 一星都可以玩

其實想問下呢隻game國際服如何 好耐之前玩日版 跟全ac唔見左棄坑 最近平平地收左個國際服入返坑 見好多國際版都係跑包車服咁 好趕客 龍珠呢隻又點

維斯時光倒流

照舊出卡慢過日版，但抽卡有優惠，以前隻國際版好慢，宜家唔知

國伏多優惠(月pack之類)但係進度慢半年
日版唔駛等不過要課會貴過國際少少
自己揀啦

快返啦

同以前差唔多
技金菲到依家都未極z

講緊loading快返

記得新手一開始係玩國際自己好多on9野，個陣唔識首抽，d 卡又未dk到，打超4xx超激無特效卡硬食，每場用幾粒至十粒石復活打，打左百幾石先dk 到張卡，但先發覺原來唔太勁，lr 先係勁卡

瑪奇英雄傳

呢隻最初出有玩 果陣玩到封頂 然後轉左第二間公司就冇再玩 而家好似又轉左第三間？

引左好多苦主出黎

vip game基本上都係一年命 一係收皮一係玩到悶 特別係個堆三國game 得三國殺叫keep得耐
日本game玩到收皮就係數碼暴龍linkz同龍p

中學雞課個d錢夠還依家學費

諗起細個課cso
依家諗起都覺得on9

中學玩online game玩同學ac, 賣道具賺錢 執到幾百蚊已經好開心

如果呢隻比達都有eza就正
未eza已經打人叩人一半攻咁濟

玩火鳳燎原5開刷玉去賣 幾百幾百咁搵

火鳳唔是近年出架咩賣到錢？

我小六定唔知初中既online game黎喎
手機版都課唔少 周瑜要買九本書

想問下國服張新藍悟做隊長定隊員好d

收皮喇，中到重悶up

Dk完未變咗扣55%

唔會掛最少加下攻防啦

同你一樣
果時係咁食石打超激戰。。。

歐到CLS

屌你，你棄咗？！

咪鳩睇呢啲啦次撚次睇完就人歐自己都歐 次撚次就炒到杏家鏟

我當年升力格比就係咁 唔知有道具用 狂石食打

我4週年入坑，好在本身識人玩開
初期叫做行小錯野
但果陣潛解亂點，力究飯果陣點撚哂會心
跟住免費卡EZA完又用老界上5技

我會講一句關我撚事就算

睇抽卡片梗係為咗睇人仆街

Agger

哩隻嘢有無得打返
之前賣左連個新極限z覺關都入唔到

有，慢慢刷

宜家長開任打

態度正確玩親手機game我都係抽中左先上網搵人抽卡片睇 仲要專搵啲幾百抽唔中嚟笑

完全中晒心聲永遠睇人仆街最開心

但次次抽唔中既片都可以cover 翻條課金數

養生玩緊，幾個月無打關

千日悟係咪都係應該主會心副連？

玩得耐就唔緊要啦

pad hea玩得啦 仲課咩

屬性戰鬥之路係唔係要狂食仙豆過?

食d 回血又加防/減傷既道具，淨回血無用

屌你藍頭比古洛出悟爸，我屌你老母

再抽

都叫做有防嘅Lr吖

你又30我又30，我寧願唔撚要，比d假希望我

彩撚左喇

個隻lr菲利係咪應該最廢

我係咪得罪邊個？做乜9係咁負皮我

小朋友應該最廢

有排未到佢

吊，又抽埋d 垃圾
仲要得保底一隻SSR

邊個負評你

小朋友一定最廢
廢到同期某啲ur限都勁過佢

LR菲利0突都大大力點會廢

Q太郎返嚟尋仇

Q蛇開幾個分身負我

我日日都俾人負評架啦
簡直係負評中長大
不過都唔夠個D一個十抽搞掂個D人多負評

#490

冇記錯佢啲cat好撚廢
成張重造就差唔多

呢d未知人士咪由得佢，no one cares

問題係唔知有乜好負

其實只係你地唔敢用
啲架仔咪一樣照用
隻柒碌狼一出架仔已經彩左去試
從來張卡用唔用到只係睇玩家

負皮左 請簽收

LR古拉軍團好似主連副會好?

我主會副連

要攻無攻
要防無防
要link無link
最on9係2招技都係變悟格
但唔計入融合cat

珍

未去到無攻呀?
不過無防link柒就緊

就算抽中變超3品都唔算大力,中規中矩,優點係有加氣易開超必

Fuck u French toast

我又負皮先

請問點先有第5 關？

等星期四

Fuck you too man strong

唔記得國際07-10維護
無登入shit

繼續悶up

起馬捱到聖誕

玩咁多隻手機game
聖誕最少活動真係呢隻

可以放少d時間落去
都唔知係好事定壞事

睇下今晚有咩情報

我覺得未公布姐...
分分鐘依家講完今晚黎料

5點都未有料

仲有咩料
成個聖誕活動都post晒出黎啦

So this is it

好記得上年都係咁

有冇大佬可以掛隻Lr baby俾我試下隊？
ID: 863588864

唔知有冇機會派石

Added

聖龍就肯定無
睇下step pool會唔會有

儲石囉

隻速悟空早幾日差少少課金傍第一，比呢到d 風向撚係咁話唔抽sh ，搞到得第二無石派

請參考樓主置頂

唔該曬

咁都sh
佢送藍幣係仆街咗啲嘅，但機率佛心喎

究竟邊個咁好心機個個負皮

而家都係login 打個任 攞粒石
跟住就冇開過game
悶到呢

我好後悔抽
諗起step pool冇石就好撚sad
個勢又唔撚似會有大活動俾你打石
今年dokkan聖誕完全同香港一樣

課咪有石，有抽未為輸

正確態度

賭仔心態

唔再重課啦年尾幾個月市道差冇咩job
真係十月就收爐咁濟
下年唔撚知會點
Btw 預撚左攬炒，香港搞成點都一定支持各手足

呢隻game 真係近乎零成本製作，求其抄兩抄d 圖就整個活動，之前仲以為咁好心特登整張圖

咁都俾你搵到
Btw , 有咩所謂

19年營收第9

隻PUBG點解追得咁貼
記得有次仲搶咗第一龍珠第二

睇Twitter 國際版就出女雙人

排第9有冇得送下石安撫下大家呀

排第一都唔會有

天下一仲唔撚換隻新lr

又冇速大波抽 又繼續儲卷

有無可能咁快俾你抽呀

個性奴祭幾撚時先完呀?
唔想抽呢D垃圾

最近都冇第1石

一年啦喎仲

就收皮

以佢既速度, 慢慢等啦
次次見到佢卷抽封面都唔開胃

from FB Group

速超2比達可以雪櫃

冇石抽
望佢新物悟多啲關刷下石

孫悟飯免費卡

激戰傳說啲情報

超體飯好在無比老界，我食石抽SR依家9技

400紅幣等換比達

900紅幣等緊lr知倉管

到兄弟未？

5周年應該有齊你換

但兄弟係單吊緊
無理由另一個pool少隻lr限

隔離Legends出超四悟&超四達

同等兄弟中

幾時再天下一

超2達好似極限覺醒無耐

兄弟同Lro都未中
換邊張先好啲

抽完先諗

諗緊換LR斯路好定格比達好
LR限差依兩隻

好似七夕嗰陣覺 都差唔多半年

都幾好用

舊斯路？

知屬嗰隻

一分鐘都唔駛就負皮
新嗰隻無咁快啦

諗定先啫

啱啱抽完先見到幅圖

M達

出埋能力先後悔都未遲

抽M達優先

張卡面咁樣
無得SH了

我想睇埋會出咩必先J

未變身卡面普通，變左就型，
變身動畫m 達比人控制、完整重現悟空9叫3分鐘足本版

有無語音好重要

呢排d 變身卡 好似必備 配音

其實比達張卡有bug，佢未變魔達前未去到超2，張卡前後次序倒轉左，如果已經變到超2駛咩比魔人控制

主動技變身先有

未來飯無語音

兩個乜撚野姿勢

咁即係同斯路篇流程一樣
聖誕開始布歐篇

五週年晒拎
咁五週年應該係lr？vs 布歐

打完斯路後比達用左7年定6年時間靠自己衝到超2啦
官方講左
魔人比達戰力係超2到超3中間位，應該係
但超3玩短期貨，魔達永恆鳩硬起青筋

好撚型啊救命

M達必抽

未來飯都唔係主動技變

睇下係品定究飯

好彩天下一有石送

仲有step up 400石...
我抽step up 就唔會抽到魔達
課碎石既窮撚，好後悔之前all in哂古拉

Step up上次中哂重複
不過新年應該派好多粒石

抽抽抽

究飯一係自帶加氣，一係彩珠/同色珠extra氣
佢啲自閉link 好難搞

免費飯

到底今次大活動又有幾多位怨婦？我非常期待

未開始我已經怨
冇石

希望做返呢個畫面

pad出遊戲王合作好撚大獲
聖誕唔課呢邊了

個邊有得直接換大獎

估下咩cat
應該是但一隻係超2 cat
一隻有布歐篇cat

或者會有m達專屬既新cat例如魔化、反叛等

佢而家有d搵錢pool得一隻有得換

應該都差晤多
DK最叻還原動畫

突登將真大獎set做6星

柒達專屬cat 柒
隊員有阿樂同柒達

可能係自爆cat

咁餃子同培植人終於有隊落

自爆cat

斯路、惡布歐、16號、17號、18號、m達、餃子、培植人、無限

應該勁到癲

培殖人出限

襟兄弟cat

M達其實最適合應該係好敵手
但本身WIKI已經係
近2次W POOL都係類別+篇章
可能係布歐CAT+超2

9叫3分鐘

因為佢唔出新cat驚少左人抽
所以兩隻都會新cat

如果m達係超2
咁悟空有機係天使cat

Sh
等lrooo同布歐

唔會又ooo呀⋯⋯
我估都係悟格或限版元氣彈

不過我估2隻副cat會係系譜cat

LR 一係悟格一係潛飯
但又係超系

實有布歐喎

爭肥布歐未出過限

合體札馬斯EZA

超勁係20%減傷係特登
Btw以為知神達先....

250？

柒達點改都係柒

如果還原到咁
抽爆佢

藍達同名卡問題好嚴重
速係純撒隊長、技未來DK左之後有得無限疊、物語果隻又免費卡人人都有張

藍達從來都係廢好難出得勁
動畫完全冇表現

前菜呢個稱號笨唔係浪得虛名

俾人咁串法死撚左佢好過

個250係做乜野 仲中確率會心

同新版差唔多
唔係幾信

藍達又真係無威過

新版都係得一下咋

仲有力之大會果次又係好好笑
打吉連以為自己贏左
「哈哈哈，我就是宇宙第一的。。。」
「鳴waaaaaaaa」

換就應該換兄弟，感覺舊卡易抽D

超動畫組好叻柒化角色

新版唔係得一吓喎 主動技變完身就永久有

係咩 好少用到個變身無留意

技杜個主動技轉珠係一下